Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 222 新手入黎先睇Q&A

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，但有得訂手套） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

想要mark 50

派貨派貨！

開左隻IW CA 發現個地台
無保養可以點做好

認真?

我真係恭喜你呀

Lm

Obi dx全派啊！
無sms有幾閒
我岩先先走 你地唔信我都無計

Eva 係個肥婆？

認真架屌，我隻雷神rerun單嚟
咁早比個地台我做乜撚嘢

屌你 咩野肥婆呀

我屌你老母呀！話咩Eva係肥婆呀！

我唔準你咁話二花

咁較為豐滿的員工

肥llm

話佢肥婆個個 出黎隻揪

新手一問，war machine armor 截左訂未

行出sb樓門口 比連登仔打唔好問點解

咩豐滿呀 我屌你呀 話鳩Eva 我地呢到一人爆你一個可樂樽都幾過引呀！

你估下?

竟然敢話連登女神

無錯啊 咁美隊係有雷神資格喎

兜到

我錯

因為最近Endgame嘅關係 令好多真心想玩figure嘅人卻步(我仲未訂pepper) 希望呢條片可以重拾大家對figure嘅愛 擺靚pose 影幾張靚相 已經好開心 好滿足 而唔單止係炒賣回報
如果有啲咩建議大家都可以提出嚟希望大家可以支持下

乜撚野肥婆 我又要Eva

5月2gg有無巴打攞咗？

雖然佢真係唔瘦

啱啱打左去問，派到5月3號7點半

我5月15啊
又唔知等幾耐

一次拎3隻

唔該囇

兩隻

如果Ds頭髮肉色係咪可以換, 好唔好等多一批貨先拎 有冇巴打依幾日拎又冇事？

可以換隻都係有肉色既

全派仲等？

mark L 好似派到18年 5月7日
好期待

5月8 3點

但我係6月1 咁多位巴打預計幾時會有？

佢唔講自己改左 你咬佢咩
佢一句每人屋企濕度 氣溫唔同已經吹佢唔脹

改好左真係未必知
中sad個個會出黎屌
改好左唔係咁易發現

自己用時間觀察

其實大唔大影響

唔識點答你
顏色可以有d咩影響 你覺得有野形住形住有影響掛

我覺得唔講唔覺 一講就好覺

隻野係自己
影響大唔大自己都唔知叫人地點答你

幾時派貨

真

我岩岩拎完隻ds
都廢事拎上黎問
因為真係過唔到自己嗰關sad到仆街

聽講就快

應該冬兵會快過佢?

聽日派 大家有無問題？

有 無錢 下個月先ok?

30日取貨，唔驚啦

有 10日內接左4隻iw貨 仲有pepper
6月應該最少開2隻eg 訂 wm 唔好咁快派好喎

我諗緊入唔入單 如果好大分別我收隻二手算

一派就3隻一齊

（War Machine Mark IV）1/6 比例合金人偶預計將於2019年第四季～2020年第一季發貨！！

hi

有 未收單 等埋先

雖然經常delay，但提早亦間中會有

有人話aquaman都全派

係 頂佢

5月4 gg同5月10 mk50 睇黎下轉可以一次過拎

請問大家邊度有得收war machine mk4？

呢隻靚過6仔

Hottoys sb門市有

仲未截咩？

你接左邊4隻IW?

又無錢啦⋯⋯

上fb群食炒收單

已經毒害左我收左單

好唔中意個多餘變型

愈睇愈靚

有能力唔買一手？

識變得返身先重點黎

同mk5一樣，多d野玩下先

呢隻幾重砲feel我幾鍾意

佢收張單番黎應該有保養
咁點解會諗二手既然真係怕
況且我覺得你真係咁唔好彩中既都唔好上去拎我覺得會換到個更sad

Mk50 5月頭加左名仲未有sms

訂哂2隻手套 期待拎貨日

派24iron gg 喇

自己搵部印貼紙機印返個ca遮返

有得變身真係愈睇愈靚...

點解 我張單係4月23 佢話我5月3 既

IW都派得7788，係淨番wm 4、bucky未派

你大大聲讀一次個訊息一次

閣下去年5月3日7時半前訂的HOT TOYS Iron Spider已到貨請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨逾期無效

唔係你嗰水無得攞

you should've gone for the head

頂 睇錯 感謝

咪理佢啦，屌都費事

其實可以試吓照攞去RB屌柒佢

上20樓大大聲問櫃位職員，我4月23單，點解話我5月3，點解，到時大把巴打搶住答你，係笑你先啱

你自己對住塊鏡問下自己點解咁撚柒

知你叻喇

已經唔敢照鏡

係 完晒is後 中間仲有cm同antman夫妻

我都見到 我覺貴

邊夠你

Star lord 4300，仲貴過mk50

排左期睇眼科
咪再笑我

Yondu個頭雕真係靚，件衫又做得細緻，無後悔當初食炒

Hawkeye個頭雕真係靚，件衫又做得細緻，無後悔當初食炒

唔好再講啦

叫春大會又嚟

不過今日派貨都派到幾多下
50同gg又郁 ds同obi重要全派
搞到開曬兩個counter(eva染左髮）

唔會咁貴追yondu可能我唔夠愛

bp thanos今日都全派

之前係咪有巴打話上海迪士尼ht店有ds同咩野賣？
打算同個fd玩快閃上海買ht

突然咁追取

好呀
無訂既人可以圍爐
訂左既人可以笑下
大家都開心

呢樣真 同磁石位一樣
每次見到都形住形住自己個隻係次貨咁

頂，我真心架⋯⋯

入啦仲等

啲價仲係企得咁硬 睇嚟又要過多一個月

中左戰損面罩

______個頭雕真係靚，件衫又做得細緻，無後悔當初食炒

仲未收85，唔知要等到幾時先可以去返加1000樓下

係

冇500樓下 都唔買了
啲iron man仲係咁癲啲價

你咁好心機揾膠袋

都幾難 50最平最平都要1300
85炒得勁咁多都幾難500樓下

我隻黑豹幾星期前拎得 今日先收到sms

咁都睇到 唔想封塵嘛 有強迫症

85 等埋原價都ok
佛系收

冇就由佢 唔會小忽肉
唔想食咁撚貴炒

但85貨量起碼係50 嘅2.5 甚至三倍

又要上多次20樓
淨係帶個頭得唔得？

唔得

1300 定+1300

多貨唔代表會跌 50重企起4k
啲人排嚟送返大陸同外國 香港貨唔會多好多

50 85都冇愛
得7子有

排左啦 比人過埋

一次上咁多貨 sb個倉根本好大 Howard 成唔上貨

有無巴打收到AQUAMAN SMS?

唉 無錢
有錢收隻iron gg

Rerun單？
Rerun單緊係無啦

最後排到幾多？

如果50唔係太sad都唔好上去換

猶豫緊下一隻入iron spider 定dr strange好求意見

Iron gg都唔貴
而家唔收，如果遲下gg2上，又唔rerun，仲貴

收咗工都仲有人send？

因為收單依家個個話新番堆貨白頭髮變肉色左，二手可能係早幾批可以睇下相有冇問題

肯定係DS，iron gg 原價都要惗惗啦 咁垃圾
DS多配件 又出得靚

有比較就有傷害
唔好睇相啦 手工野小小遐疵實有

有無巴打依個位都吸唔實？
會回彈？ 定係我裝錯左？

咁佢買二手都係博架姐..
咁都係博點解唔全新
同埋最緊要佢有無睇圖先係唔係真係過唔到自己個關？

派膠比我做咩
我主張佢唔好理肉色架喎

好老實講 買二手定全新都係博 二手都叫有得拎上手摸下 冇得買保養單 我寧願買二手 介意又唔同講法

照睇肥Thor 好難太難出唔出了

應該唔會掛 佢用返thanos 造型手果隻技術咪整到個肚腩
塞d硬膠定形姐

我都係！我都好同意隻figure整得好好
但接近3000收嘅話！真係不了

又黎膠都費事比

明白

我都係覺得好好 可惜係我唔夠愛
其他角色可能3000幾會追 但唔係yondu
能力有限

諗緊了

我個人覺得睇完相問題都唔係話真係太離譜
如果自己玩既就算啦

呢個正，幾時派新野？準備用新template

我有愛 但係比到盡2800 冇就算 再等

唔出咪炒狗最開心，又可以繼續炒iw thor

已訂

黑

最衰比人排左3000，我個人3000都想收隻

都係唔要iron gg上新戲時睇下有無其他gg仲好

大佢一百啦

個頭雕唔得

3000真係到頂，2800都還可以(現階段黎講)

黑豹2會出

認同，二手check完有爛可以唔要，全新有sad局食

CM真係越睇越靚

每Post1J

上年5月

黑人問號.jpg

隻50 隻手電淨蓋吸極都唔實

頂，都話左真心咯⋯⋯

垃圾到

2100俾到盡

我岩岩搵下先知原黎1個月前都仲有人2400放隻yondu

我上年睇都係差不多價

大佢老母！呢隻臭雀出幾多 我出多佢一蚊！

我都真心覺得係好TEMPLATE黎

你個頭開盒個陣連住啲野拎灑上去，所以要拎埋個身同一開始個兩隻手

29/4冇收到通知

係呢排先升到咁 太多人鳩買 做壞曬個市場

咁都係等佢回落先再搵下算，最多咪玩少隻，我就唔信班炒家hold成世

我都好似中獎
吸左落去 掂一掂又彈返上黎
個蓋

一路睇你地講, 決定翻J電影呢段
BTW岩岩先發現首歌歌詞好撚淫

之前真係唔會冇貨到咁 真係唔知比人hold曬定真係咁多人鳩價都買

加咗名既名既單可以加多次？

舊年一派貨都3000啦

加幾多次都得

岩岩訂多唔多人排隊

原來係咁

今日Hall of armor (set of 7)送咗嚟，毒下大家先

巴打隻DS髮色幾靚

遲少少再睇下，而家買乜都貴

我自己汁過黎

唔怪得知 咁樣睇幾完美

偷圖，果執白頭髮真係好重手

楊過

Baby groot

我都覺 所以遲啲會再汁多次自己隻ds啲白髮

同你換
我有一堆多左

可以點執？油返黑佢？

係咪真連登有愛

我打算油一層油性白色 再用好稀既水性黑滲番一條條發絲出黎

唔多

不過要溝過先知work唔work

高手 另外想問下巴打你細隻果D公仔咩黎，上色都好似唔差，又係自己有執過 ?

我對你個櫃好有興趣

上年都3000有咁誇張咩

玩得HT都唔怕等啦 再慢慢等下算

好似2700左右

3000唔肯定有冇 2700應該有 一出貨已經升到兩千幾

換唔換好

咁誇張點可以唔換

隻MK7腿甲開左SHOW出黎果D飛彈黎望唔清楚

CLS sad 到咁

上年先入ht坑，冇入yondu，但入左hela
但其實兩隻個頭都好似
發覺ht越冷門越比心機整

點解隊長，tony個頭可以用咁多集
但dr個頭就2.0已經轉

巴打 我同你一樣都係呢個位sad
但我淨係呢個位sad 所以我諗住自己痴左佢算
橫惦都係燈嘅開關掣

Mk50 d qc真係好差

出貨版果時好差咩

細隻果啲係takara tomy出既marvel公仔 我冇上過色

點樣執?執相定執實物

實物
用模型油油過

應該係話大貨太出色

呢個真呀 所以Nebula

係好撚差
我小小SAD同小小花都係由佢

其實係咪質素同貨量係反比
大媽做得多同一件野係咪都求其D

到我攞50果時，我會去後樓梯開左佢check清楚先走，廢事行多轉
QC實在太差

其實係，yondu果期d貨量邊有咁多
同埋印象中yondu/hela都係一次全派

之後可唔可以寫個教學
好想執走啲奶茶色

無玩開 一陣愈執愈Sad

咁睇黎85QC會仲衰過50
利申有訂85

黑豹唔算多人訂，但qc都唔係好

唔會la，85同50最多咪打和
85再衰d ht實比人插

我都唔係成日油模型
係對模型油有d concept 先膽粗粗試下

其實少少同唔顯眼既地方真係當戰損算啦
sad換sad到時仲傷心呀巴打

我都諗緊換唔換
左手實到扭唔到
又回彈
HOT TOYS 最近攪乜
面又小花

我都係考慮放左佢算

Ching, 可唔可以幫手度下呢 set 野個呎吋
長 x 闊 x 高 plz

反而好似第一批最好,
IW 巨腸又係咁, 第一批 d 衫車得好 d

85個頭雕真係靚，件甲又做得細緻，無後悔當初食炒

DLLM逼人追首日單

頭兩 三批,幾日幾日咁派都冇乜人話sad
開始派多日子就出哂事

149cm Length x 38cm Depth x 36cm Height
大約係咁，巴打

巴打屋企一定好大

Ebay有時都有平野，不過要另加運費就好貴

其他im型號可能會換，呢隻俾我就唔換，仲想佢多d戰損位添

點解既
但佢花得好唔自然

Nebula出事機率應該少d，機械感頭雕好少出事

Thx 巴打
之前搵黎搵去都搵唔到 size,
都係鳩估訂造個櫃，
依家可能唔夠深

你呢隻要換，頭先眼盲睇唔到手臂，以為膊頭位花

呢個價 我諗係fb都收到掛 果斷放棄

原來我50同gg張單都係艾娃圈嘅

聽日我都拎上去換 次次
拎完都要走兩轉 好春煩

第一次

咁結果有冇今期拎左IRONGG既手足分享下有冇分別

Iron gg最多加500，再多唔要，等gg2睇下出乜

所以小SAD免得都唔想上去

85越睇越靚

健康左

個頭太鈍喇
mark50個頭有執過
mark85都可能會執，其他位都會執

胸甲有埋花紋就好

去左日本玩唔係好見有hot toys
但有end game一番賞見得返唔多包左個last賞

質量同ht冇得比就預左 但止住渴都正

呢樣就唔好諗喇，點整呀大佬

繼續吹捧

過就話mark85個頭雕仲會改
不過越睇越唔知似乜

Wm mk4咁整 不過都係諗下算

企返直即刻靚仔曬

派得個首日，本身呢隻又唔係熱門，訂得都係自用唔會炒放
想有現貨放就算有都唔平啦

肌肉感

個頭係同條頸一條過

大家隻50個背收尾位上色係咪都係同我一樣有少少崩油

如果係我廢事上去換

幾期待佢既配件 同執執件甲同頭

我10月單
快d派到我可以同隻neo一齊display

我就唔上去換啦
一間仲衰

巴打你等派多水應該易d徵到

依加20樓有冇擺番thanos出黎？

你地覺唔覺依幾批50
D畫線差到冇人有
又粗又出界
我屌佢

痴撚線 1 點收到 SMS 話隻 Obi Wan 拎得

ca46已經有呢個問題啦

我依家先睇到
原來星期五已經有sms講「4月3日4時前」
無留意到點知過多幾日話全派

岩岩今晚拎左ds 件袍面中間位有啲勾線
有無爸打有同樣情況？

愈出愈差DS MK50

根本近排 d 貨就係趕住出,
QC 閪撚到 ....

係咩 有陣時真係想慢工出細貨
好過依家咁 我屌屌屌

又新sad位？影上黎睇睇

下唇無油金咁你都買得落手

點收貨呀。。。 定係本身已經花?

翼仔果part應該係戰損， 我都有而且摸落平滑
近腰果庋呢… 就應該真係花咗

影返張圖先

冇

收埋隻DS就可以短期內都唔洗後追了

你地2塊pizza有冇好花

半夜睇真係嚇一嚇

咁睇又唔係咁靚咋喎

Killmonger 出貨未 年半都黎

剩係D數碼迷彩已經J到出血

見到漫畫既果套iron spider

係咪啲燈光問題相真係靚好多

見過mark6未

mk6 唔係話好靚
但又絕對未去到差

Iron Spider訂同尾數係幾多？

定係唔後追，改為追呢隻

有對比下 mark4真係靚既
我覺得mark4真係比得上1 同3
自己覺得 啲迷彩好靚

I need a suit果下好正
仲有偷睇message

迷彩加埋算厚甲
mk2同mk6咁單薄 不了

喱條撚樣 真係日日都可以有戇鳩野比人笑架咼

如果用John wick未可取單 換 dr.定iron spider 好 兩隻都想要

等緊

下隻到派ps4蜘蛛未

計埋原價訂金就梗係要doctor strange
直情賺埋尾數，換Iron spider 最多只係算打個和
當然有愛就另計

终於到我了…

我都係咁話, 一定係ds
就算對spiderman有愛, 好快就有下隻spiderman可以訂, 相反ds未知幾時有下套
除非特別想要iron gg唔要其他

我想收隻punk suit...

屌我5月4

重甲真係出既話

之前原價收左

唉，依家最遺憾係收唔到隻Homemade ver...下個月上埋電影更加唔洗旨意有望…

我都係徵極都冇人放

eBay 放緊4K...

咁夜仲有信息收 咩料

咁貴 hottoys 蜘蛛 我差依隻同第一隻蜘蛛俠

重覆左

我仲係20樓

我唔覺得上面張照片有乜問題，都係咁型，有時睇呢d圖點都係會爭d架啦

到你實物拎到上手就自然唔同睇法

gg 終於派了

等埋我轉頭過黎
唔好獨食Eva

Mark5真係特別唔同

佢mk6開咁耐都未收夠訂，驚佢覺得出wm無人買而唔出重甲

今日攞貨係eva隊

mark5一拎上手真係好大衝擊好突破，就算42第一隻diecast同46都未有呢種感覺

唔知嚟緊mk7比唔比到呢個感覺我

想問下各位巴打 如果收可取單 係唔係收完直接去拎貨就得 定係要再加名先拎

我都係 不過隻BP中sad聽日又要搵Eva

我隻50都係 聽日又要出去

Eva話我要send晒d sms先喎

Thanks巴 $1300想收隻iron gg單 撚下先

你出幾錢徵先

巴打放

係咪新呢批qc冇咁出事

唔係呀, 問下咋,
一向都係冇徵唔到嘅貨,
只有徵唔到嘅價

射程3000-3300
高過咁真係太高啦

呢隻真係唔捨得放

無

好靚

想問下咁多位師兄知唔知邊度有hottoys 配件賣？
我隻Spiderman 個頭車功好差想換個個

除左頭雕垃圾 依隻堅高質

隻BP照燈真係幾型

依家都＋1500
英鎊又10算
圍翻真係差唔多

呢個植髮頭又唔錯喎

做得幾似喎

副廠女人頭大貨都唔知有冇六成

嘩，好貴喎...
之前訂都唔使$500AUD，計番都係£275左右

但計返香港食炒都係差不多

開燈直頭驚艷

早D訂平好多，有D網站頭一個月order有10%off，計埋reward program有額外discount，都係貴HK幾舊水...
當俾運費都抵

Obiwan dx真係全取了

咁少人訂

識玩

佢搵咁多食唔食炒好閒

可惜兒家個價太高

隻頭雕就咁睇我覺得冇乜野
一換左落個身到，就覺得好格格不入好垃圾

上次訂貨教見到佢同佢老婆

一年前3000已經好高價 但一年後3300都收唔到

好難擺pose

罰企都夠做

齋企+開燈=值回票價

我知 但我想擺下哇卡Da既pose都幾難下

好正呀 呢個組合

如果我條女肯陪我去訂/拿貨就好

咁姐係佢老婆都知一隻幾錢
個post純粹抽黑警水同show下佢d玩具

50
DS2.0

收埋豹爸同豹妹一齊罰企就一流

Titan 3人組，我今個禮拜攞埋隻mk50 都有得咁玩

主色都係紅藍黃/金 色系

懷疑佢有mon post
堆HT邊止講少四倍

GG仔套新初 紅黑戰衣 好撚型 幾時開訂

GG仔套新衫 紅黑戰衣 好撚型 幾時開訂

女朋友睇完gotg 2 迷上咗yondu同baby Groot,但兩隻都咁貴點搞

飛左條女

分手

追左呢一次

以後追咩都得

賣腎

應該上左畫先開訂，希望佢開埋 mysterio

唔知今個星期開咩新訂呢

叫佢買，之後放你度
話反正結左婚都係放埋一齊

冇錯

GG仔

Genie

Baby groot炒極都好似千幾咋麻

收到wind
Rocket

我都收到wind，沙鍋

都好喎
最好出肥thor

收yondo咪有隻groot送

rocket咁細隻 個價係咪平啲 上次出rocket味入坑

阿拉丁果隻？

1:1候活

紅衫 有3個頭嗰隻喎 千幾有？

GROOT就COSBABY算啦

DCEU新三巨頭：wonder woman，aquaman，shazam

上年係同 groot 綑綁一齊出，無得單買，希望今年唔係

係都無所謂

因為冇人知新個套ww好似係新獨立故事完全唔知做乜

如果佢係綁希望係綁肥仔雷神而唔係 hulk

rocket最好雙Body綑綁
量子＋正常服

如果佢今年都係，佢都著數
Groot唔洗改

綁wm都大機

綁hulk wm都應該幾貴下

lunch收到email, 放工即9衝返屋企拎單再出20拎，真係好靚。

咁無可能
綁wm都有可能

綁乜都衝
Rocket新衫好正

原來呢度咁多hottoys高層，個個都知道rocket唔會單出

可以搵dp試下

綁hulk我都唔知買唔買好
對hulk無愛

ff自己係ht做

實好多人放
但有人收既
不過我覺得未必會咁出

阿拉丁出Jasmine啦
好丁好好J

ht出迪迪尼真人版整得幾靚
之前隻黑魔后

Falcon3.0（偽）

本身係好J 但ht出啲女角。。。。。。

有無巴打知邊到仲有ds千手配件？
岩岩入左ds之前又無save低邊到有賣

皆旺好似有得訂

我暫時都未買過一隻ht女角，係呢排諗緊訂唔訂nebula好

隻Emma Watson

BW頭雕靚
但唔知大貨keep唔keep到

一係唔黎，一黎2隻一齊派
咁就冇左2600

見你講完好奇search黎睇下，整到成個阿嬸咁

thx我去睇下

如果整低胸d我就買啦

我個fd一黎派4隻

4隻

我而家愁緊HOA可以放係邊

琴晚終於收到message 話隻iron spider 拎得

綁埋 重甲 war machine 今集既移動地台

WM 移動地台
令我諗起宇宙騎士

今隻個地台大到仆街，上面再擺齊 咁多個出發隊員

屌，唔怪得總係覺得咁熟口面
原來茉莉公主係power rangers粉紅戰士

邊條?

秒啦

等電視劇再出
上年訂左，但好多人屌個body

我都覺得會再出既角度就等新版算，ds bp呢2隻我都唔諗住食炒買

呢兩隻都會有新電影，肯定會再出，如果唔急玩，真係可以慢慢等

仲未收到sms 收工照上20/F拎mk50

之前最低原價減$150

個個做會員都訂佢
果日都成百張單

個陣時係豬頭骨黎?

仆街 咁我第8日咪唔係第一水派貨

係極多人放單，豬骨頭，但呢幾個月，d單完全消失晒

我決定每隔一兩日就影一張 , 好好地用心地撚下D玩具
唔想買埋咁多都係罰企

背境PS key的 , 唔係一鏡過 , 龍友勿入
.
.
.
.
同場加演 :

你張相唔知點解搞到我睇完好頭暈

你已經中左我幻術

而且睇返呢2隻好似都幾多sad，廢時收返黎奶野

你肯定無認錯人?

想用gg加錢換mk2

最少2000，之前見有人放都開2100～2500

皆旺 自己搵

吓

lms005？

專做公仔維修/改件/舊化好似有間
剩係要一兩件配件應該難
你無得上返HT換？

隻貝兒

新GG

準備下個禮拜去排後樓梯喇

就黎訂到破產

正式跌價

出野獸王子

炒家又贏

是咪可以平啲追返iron spider

好在忍到手

無頭雕

算唔算rerun

連真人頭都冇

唔洗排

上網撳到就有，撳唔到冇，好似係

少好多件喎

新呢隻GG 物料會唔會好易爆皮

得1000隻

限1000隻網上登記

Movie promo? 咁全黑同紅黑再出一套呀？

唔好計deluxe, 衰撚過normal version

呢樣就緊架啦

少左有無5樣野？
夠膽死1280

[Hot Toys] Your application has been successfully submitted. 您的申請已成功提交。

開始左架喇睇下日期時間

仲諗住問下幾多分鐘玩完

期待Angelina永恆族果隻

照上次ca 46經驗，收到呢個email都等於訂到

同1.0 有乜分別？

又炒 但無頭雕 差的

已收到confirm email

諗唔到佢今個星期出gg姐 月尾先上
A4又唔開

上唔到個網

好彩上集個隻放左

正路好多
ironspider太破格
呢件衫應該無咁易爆掛

同抄價比算抵嘅換頭雕其實唔靚

1280其實好抵
唔知iron gg磁石頭用唔用到

用唔到

這封電郵是由系統自動發出，確認您已成功登記。請注意成功登記並不代表確認閣下購買Hot Toys 珍藏人偶產品的資格。

咁樣縮水rerun法 分分鐘步dusty dp後塵

佢應該照啤舊果隻
所以唔得

點解禁完submit order冇反應架

我要iron spider 2.0呀

係
等睇炒狗放唔出

頂佢無頭雕

1280平一截，正常。

好彩番工個時睇到，但係咪太突然 到宜家都仲未爆

登左先諗

已收mail

出左十分鐘姐

真，以前都係開post之後果幾日先有得訂，而家開post果刻就開訂

404
This page could not be found.

又無頭又小配件
忍手等紅黑型咁多

成功登記咗10號，對蜘蛛冇大愛唔洗食炒儲齊都開心

有Deluxe 今次唔關我事

應該未試過無預告就出
如果三巨頭的話個post應該過百comment屌緊

舊果隻1530 only 仲有instant kill 眼
新呢隻真係少得可憐

其實好抵玩 又平

呢隻點同塵版DP點同

撳唔到首日
登記左次日

乜叉都冇既promotion

Oh yeah gg

等睇fb班友又嘈

利申：入唔到鳩流谷

好彩㩒左

遲d訂埋ffh果d先有

禁呀禁

遲D訂埋其他GG
扮GG UNIVERSE

話ht唔rerun嗰堆

得番兩日

呢隻正 反正我display都係用本體同蜘蛛絲 唔要嗰d配件都冇所謂

咁都叫rerun???
仲要現貨黎

最重要係平

限1000+頭雕都無埋都叫rerun咩

呢隻下套戲都有
反而SW同Falcon 都冇rerun

無上一隻㩒咗先算

新花式 閹割式rerun扮限量版

已經全部日子FULL咗

咁主體係咪一樣啊

套戲一上大把野出啦
等睇蟹貨

頂，調轉左名同姓，訂唔訂到架

已全FULL

當日即買即拎走？

隻GG俠入個PAGE仲見到
SUBMIT 已經登記唔到

去改名
改身份證個名

捱到21分鐘
太突然，比d好得閒既人搶

利申：冇搶

岩先直接禁左13號越早一定越多人爭

啦你班話上網好既人 睇下E家咩事

買黎重演依幕都抵

今次仆街啦

仲稱自己最接近神

叫春啦叫春啦

這封電郵是由系統自動發出，確認您已成功登記。請注意成功登記並不代表確認閣下購買Hot Toys 珍藏人偶產品的資格。

如登記人士所輸入的資料無誤及沒有重複登記，Hot Toys 將於3 個工作天內發出確認信給予成功取得預訂資格的顧客。顧客收到確認信後必須根據信上所列出的指定日期及時間內，親身前往於Hot Toys Rebel Base (地址: 香港九龍海港城港威商場四層4017號舖) 選購本次的珍藏人偶。如顧客沒有於指定日期內購買此產品，其購買資格將會被取消，而產品將稍後以現貨方式公開發售。

慢慢打資料都仲得..........係咪你地手機填少左野?
.
.
btw ......現貨?

屌 睇完個條款再禁已經無晒

睇到個陣以為任訂

不過話上網訂好個班新手 依加應該準備屌HT

話好既班人都唔知諗乜

你敢屈到咁先講啦

好彩今曰off可以mon post

即係你登記完唔去買 隻野第時咪喺rb當玩貨賣

12:05分打開Facebook第一個post已經見到
好彩好彩
仲可以登記第一日

岩岩訓醒見到有 諗左陣就FULL左

不過抽到先算

我都係擇咗第一日

一千隻容乜易

Full 左.......

扭唔到呢個pose架 試過

留名睇一陣又有人屌安排差 又話登記唔切 又話貨少

咁依架出左隻gg仔 會唔會今個星期又唔會開新訂

得1000套
捱到21分鐘仲想點

完全唔明上網撳有咩問題
有哂時間揀，果日full左可以揀第日

唔駛抽 登左 又無重覆登記就得

submit完 彈FULL左 DIU 慢1秒

本身有
諗緊要唔要多隻黎粗玩

似係試新系統求奇搵隻平價gg賣

冇原因要諗先千2蚊

HT既屎忽又要俾人屌了

一見到個POST諗下咪即係今日?
打左個PAGE入唔到用番HT FB條LINK先入到
仲要睇條款(果陣仲有2日選)
之後諗果日即係星期幾?
再SUBMIT已經FULL左
下次真係要有決心D 可能就係差果幾秒

但首先你要得閒日日12點捕住fb先

之前用過幾次啦

Rb拎喎

上邊已經有人講緊

咪又係之前個program

揀咗尾日，廢事頭幾日太多人抽唔到，不過見佢full 次序應該收到email 都有

排隊都一定買到
上網訂就

又話雞肋
但都俾人搶哂

話上網訂好個班人去咗邊

唔係抽呀

賣現貨？

網上登記啊網上登記啊滿意未

1000隻 會唔會真係直接現貨.........( FF Mode )

條友真係唔識嫁wo

上網訂都一定有

係睇hottoys放出來既數大唔大

你係咪睇唔到預訂價三個字

支持網上訂果班去晒邊

唔知係咪賣現貨呢

「預訂價」

車巴撳左?

我都係直接禁尾日 又唔急玩

Sorry 我都睇少左

係唔係好大機會有

登記咗最後果日13/6
自用都開心

之前46唔係都係咁寫咩？

係唔係得我一個會咁7調轉姓同名
一陣打上去問下有冇問題先得

但係，下星期即刻出紅黑版

係現貨，講到明你要邊日去攞
同上次ca46 一樣

之前都係
其實只要唔重複登記都會有

好彩上黎睇睇㩒到，去RB俾錢又可以掃灰DP

依家哩刻登記係預訂價
之後如果有人唔去拎，變現貨係RB賣就係另一個價

利申9估

紅黑應該任訂掛

睇你id最後既數字就知你好興吊轉d野

應該冇得換
我隻spiderman係homecoming 嗰隻

點先係重複登記?之話同一個名用2次?

都幾痴線，12:01開post話12:00開始接受登記

Thz~

岩岩睇返個post, 原來最後果句寫住會有現貨

痴線。玩突襲既

點解唔整上網訂？上網訂最好 又唔洗排隊 又實訂到
現實係 個網都入唔到

今次一千隻快訂，唔覺有問題
已經實名＋電話，趕到炒狗喎

46冇囉

上年動物節唔係，收到email最後都冇（幾個fd都冇)
後尾普通MK7先係收到email就一定有

太慢

到時咪成班炒狗去拎

我12:08先訂

Rb得現貨咋嘛

隻mark L終於有得拎

Yes

我mark7嘅時候都係柒咗
到時個員工俾你就俾你

感覺好奇妙，就係開po個一分鐘打完鋪lol又禁啱上緊fb見到個po

咁快手

Mark7半日已經爆左，一至兩個月任訂好定係係半日搶好d?

再買，咁就有頭雕

現貨就正

我都係1210先禁

好彩有like RB果專頁

咁簡略

唔係啦 真係咁岩見到姐

算啦點解釋你都唔會明上網撳既好處
淨係一尾針住好快會冇

唔夠數係hottoys問題

我都差唔多時間

得啦 唔好再晒啦

1215都有

依家啲人唔知佢會玩突擊
冇開bot
之後應該會開始有人用bot mon

等佢聽日截咗你先知係咪成功㗎所以唔洗咁興奮住

下？咩事？隻蜘蛛仔rerun?

廢老係屋企home office 同睇野之外
咁岩見到已經即訂 原本可以訂到首日 但禁少左野
再睇睇自己張醫生紙 放假放到十二 就填左十二

我角度睇 炒家訂唔訂到我冇咩所謂 我自己訂到其實本身都唔食炒 咁佢杜唔杜絕炒家都冇咩影響 同樣情況 愈多巴打自己訂到 基本已經少左要食炒既機會
所以我地目標係要自己訂到 唔係杜絕炒狗 自己訂到自然唔洗食炒

正常有email都係成功

一直都係呢個

69

上網撳起碼，蛇頭無可能咁快搵到咁多人入
好過第一日排又打尖又盛

新個隻GG冇頭雕

唔算rerun嘅
啲配件唔一樣

遲啲好撚多蜘蛛絲玩

已經慢慢禁 so easy

講1000 隻 最後咪又係有現貨賣
等訂新個隻算

02分喺fb見到個po，冇睇清楚以為係抽冇㩒，22分先走去㩒先知先到先得
唯有追返dx或者等睇下新果隻靚唔靚

bot狗可以搶到幾多個？
每個都要唔同既個人麻料

同埋上網訂開放幾耐同排隊排幾耐一樣係睇hottoys

movie pro 味唔當rerun

原價減50幫你收晒

慢慢撳都撳到
如果真係買到 多隻黎玩 可以係咁扭

要囇你13隻喺你張床交收

好似唔比授權，要親身去

最少應該有部電話

你係咪都係撳少SELECT ORDER ITEM(S)!

上年動漫我㩒黑4都有第一封㗎

走啦屌你老母

屌咪即係上次個隻但抆走哂配件

好威?

無撚有錯仲要慢慢run佢個t&c呢

零配件都5千

點撚樣上五千

1280 , 平左幾百蚊

個盒個logo轉左做 Far from Home + MOVIE promo special edition

換湯不換藥

我寧願比多幾百你比翻啲hoodie 我

頂，岩岩先見到

希望收到email就有唔使抽
㩒到首日

你撳少完仲訂到
我撳少完FULL撚咗

連帶上一集HOME COMING即時炒起

其實係即時收到email定點

入唔過 就出合金

自己fb收啦

早排先入左隻homecoming
就算呢隻冇配件都硬係覺得蝕左

好似都係二三分鐘內既事

而產品將稍後以現貨方式公開發售。

但想入隻L文 有邊隻經濟又實惠

諗起成手甲, 重到舉都舉唔起已經射出嚟

呢隻係新？定rerun上套嗰件加far from home

What? 我睇撚完有咩分別？

20分鐘收一百萬, btw 已經可以講真係越睇越靚

你係估唔到佢哋會有幾多人頭身分證資料
上年有次去攞七人欖球啲飛(要實名登記抽籤)
見到啲炒家係可以有好撚好撚多身分證資料去抽飛
啲老人家資料好撚平嘅咋

2手?

都好過3500食homecoming
利申禁唔到

呢排已經無邊隻係你所講咁我諗就算跌就跌唔得多
一係你就拎多少少出黎 收張合金7單好過

現貨而家隻隻都貴咖啦 唔洗諗

想快啲收到confirm email

黑4有網上登記咩？

唔止幾百啦，tech suit豪華版全新去到$3800，而家千二蚊超值啦

唯一可以講既係 42囉 不過我都係覺得唔值

全新

又炒lu 一波未完一波又起

新GG件衫好似鬆啲咁

咁都唔係好蝕姐

已經有人加錢收

如顧客沒有於指定日期內購買此產品，其購買資格將會被取消，而產品將稍後以現貨方式公開發售。

睇清楚

走啦
屌你老母
上黎講好撚威呀

其實合金同膠係咪真係好大分別

咪就係多得你呢啲仆街，人哋咪訂唔到

42中1.0版就仆街喇

我搵左咁耐係得呢隻2000頭又多配件

Link 唔 work...?

我係即時收到 email

繼續玩你cosbaby啦！！！垃圾閪！！開tg group咁撚威屌你老母閪！！！

同佢地講都晒氣以為網上實名就可以減小炒家，自己就可以輕鬆訂到

佢仲要好威 我心諗 做乜撚野

曼聯同曼城嘅分別

但叫個老人家親身去買就麻煩好多

一次過掃13隻, 仲好意思話人地訂唔到叫人食炒?

好快rerun隻ironspadie

咩價錢？

點會呀 你有配件頭雕喎

笑死，咁快+$收，但就唔可以早d上去自己訂

呢隻到底會炒到幾錢呢

我冇睇開波

唔通叫佢買膠咩 我又覺得唔值

你係咪訂唔到 咪咁嬲啦

我估 Iron Spider 都有機會再出

等佢自己食晒十幾隻, 買唔到呢隻都有紅黑等緊

隻pepper任排d人都無限+200收，有HT冇窮人

同你講唔嘥氣咩

加埋前一句睇啊
no show/DQ咗先去現貨

想呃我錢都專業少少丫屌你老母...

燒俾你
收野啦死炒狗

20分先開始慢慢入資料都登記到
買唔到既反省下

hottoys一定整好撚多現貨慢慢擺rb賣

果1000隻只係好少野

唯有咁諗

可以係RB見到gg同dp同台了

訂唔到=on9

話就話1000整多d遲下擺rb都吹唔漲

㩒唔到既人:on9ht 呢d時間出po 廢人唔洗做既先搶到

發現呢度d人好惡

唔好解釋喇
一陣又話叫埋個阿婆去排其實唔難

岩岩先見到 依家渣都沒

呢次突擊訂野我覺得HT做得幾好
安坐office 買玩具的感覺太棒了

上個月A4 , 見到條龍我已經放棄
請假早起身去訂又唔值 ( 人工都事少 , 大家打工仔年假有幾多.........)
比大媽淘佬排隊黨賺又唔撚想

RB冇set搶先看

d人訂到咪惡

Ca46 都係話限量 不過有現貨都拎去日本 上海 台灣

佢限1000隻
唔上網禁排隊都買唔到啦下話
依家起碼我禁到

不過唔知你幾錢收呀

今時今日hottoys冇真正既限量貨品

記錯係動漫7

有dx版 㩒都唔洗㩒

Sorry 呀廢老整親
不過呢啲時間出又真係有啲閪 唔係個個咁得閑mon住佢地個facebook既

上網訂咪好，又唔洗排到隻狗咁

13號夜晚先返香港 唔full都無緣

今次呢個安排我幾滿意.gif

去緊旅行啱啱坐低食晏先見到

我意思係 有現都唔會放係香港比你地任買

算啦唔好解釋

佢地等同見到利物浦係打贏熱刺攞歐聯=唔計
冇撚分別

方便自己就等於做得幾好
你都幾自私
咁有巴打係輪班工作/戶外工作既咁點

買左隻mark50，入坑

rb一定要焗住擺老現同新貨架
訪問入面喉活有講過

佢唔咁做rb好快摺

咁啱放lunch見到
原來我都1215-1220左右先搞到

難民ver.都加700收,普通同dx升價味

支持以後玩特擊

唔明係到屌乜鳩 訂唔到所以吃不到的葡萄是酸的？仲要其實1280平平地有得玩 宜家你homecoming炒到全部3000以上 比後追既人多個option玩咪幾好 雖然果1000個實有大把仆街拎黎炒架預左

喂 10分鐘有百幾萬落袋 候活又贏

我入左普通版喳 29xx

原來鬥快搶晒就好，任訂人人有份就唔好

靜啦 走啦 知你搵到錢有門路啦 走啦

你咪同果班 大媽淘佬南亞排隊黨 討論下咩叫自私
加油

見人無like RB個fd

WTF

屌你老母都戇撚鳩
24小時睇你fb咩
都痴撚線
啲撚人話上網訂真係戇撚鳩

上面已經有個死剩種自high緊

千3蚊 平撚到笑 邊條柒頭登記唔到

關咩事

有錢真係好

著眼點錯撚哂
咁快爆係因為限量
唔網上訂門講都係比炒狗霸撚哂
玩家一定仲撚小

新post

會間唔時放幾隻囉 不過熱門款唔會長放啦

閣下你財力證明自己可以負擔得起
不過下次唔好啦

而家驚自己手快快入錯資料

就算無呢班人，首日咪又係排到傻，但最小可以仲可以訂到首日，唔想排又可以等中後期直入